每次放返隻airpods 落個盒果陣，都覺得自己好似thanos 放緊粒無限寶石落個手套咁

2.5/10

你睇avengers 上腦喇

雖然係幾似既

Ok

有無人agger

agger G持樓主繼續進步發表高質素創作

真心覺得似

push

有創意

我每次放粒磁石落雪櫃，我都覺得好似，你話似唔似

exactly 就係咁！！！

..........

想問，airpods 講電話時收音收得好唔好？

尚算滿意

係放返入盒果陣好有feel

up mud 9

關你咩事呀死廢老

有13個無airpod既窮撚負評左